對於飛機被捕手足老母一事

大家永遠唔知道邊個篤灰，如果我係狗又點會同你講係邊個篤？

篤灰既人有好多種可能性,可以係親人朋友/同隊既隊友 ,運動由一開始就已經係臥底係各位既身邊,班狗唔想俾你有戒心,係唔會同你講真相出黎.

隊友信唔信得過要全靠自己個人判斷.

但有一點一定一定要注意係未100%確認到係邊篤灰既時候,千祈唔好搞到手足屋企人
搞清楚先,減少二次傷害

可能我文筆唔好,希望有手足再代出po

推1

除咗父母 可以係兄弟姊妹

推2

唔排除任何可能性,但你唔會知道.
因為放風嗰個係佢哋自己人

推3

真，朋友親戚都有可能

推4

推5

推6

推7

為左50萬

推8

推9

有道理

亦可能係班狗老作有人報串，令到人心惶惶

教訓係, 未天光咪撚同任何人講

［急］幫刺狗勇士開遮嘅手足 請你地即刻走！

唔該幫推
唔想見到第二單悲劇